入黎講下自己戶口結餘幾多

得51k

$32.7

認真

90

499.8

我之前得17.8

0

幾m

請尊重，謝謝！

求巴打施捨$67.3

1400 認真

162蚊

1.5m

去7仔 買埋最後的晚餐啦

巴打幾歲，係咪全部以現金儲蓄，唔放入戶口呢

120425.2

吹水大賽正式開始

負左

剛剛讀完書 今個月先做社畜

88.7

$20.04

13.4

廿蚊

？

300蚊

得返幾舊水，糧尾

214.8

-$3,417,937.04

777m

0.07

41k 真心

點做到個數咁零丁架

又係您

窮到仆街

改圖辛苦了

50m

39547

無圖有乜好講

18754.5

36.92

98.6，有無人幫我攞埋出嚟

20幾萬

好似8，9位數字，唔太記得

28

97.4

吹水大會 正式開始

99.9

1.2k

$826186352873682862728173653.37351

剩返252蚊，依家仲差卡數萬五蚊，諗緊點算
早知唔用信用卡交學費

得個講字，貼圖先好出聲啦

不服來辯

幾百至幾千

341823

359

£€¢

32k scholarship 俾的

接近二百萬
利申 21歲🤨

500

2000

負五百幾鎊

4,5m

係五千幾先啱

負緊錢，等出糧

十五萬幾

237.35

16

還錢啦

13萬

72.5

兩間bank...

7萬

160k

影atm係咪犯法

巴打你贏咗

賭浄四千

接近48萬（現金40萬，股票其他資產8萬），人工12000。

吹水大會正式開始

7.9

有無巴打過億?

係嫁咩
有時過數買野驚佢冇入數紙會影個mon先嫁喎

我都負緊差唔多呢個錢wo
買左同1樣野呢？

我就係唔知先問

吹水大會？

1/5 係靠投資賺，做野6年。前2年人工8500。。

3蚊

12.4

就快去旅行

253367891

去長洲定南丫島 ？

大阪 去到日日食杯麵

$27 7號先出糧

10歲時入咗10萬入去，到依家都無郁過

249.45

$3.141592653589793

157.2

刀負緊

26382.83

1.11

戶口錢多又唔抵得
錢少又唔信
咁唯有中間位
5,000蚊啦比盡

唉屌

我係乞衣
有冇人派錢

30.1

$99864

$99

有無人過1蚊俾我禁錢

1萬都唔夠 真係好撚窮

窮小子

派？

得幾十雞就咪拎出黎俾人笑啦

派你老母 得咁少錢

我有10蚊過比你禁返100出黎？

432

多你$1

1062

M記個將軍漢堡餐都唔撚夠錢買，DNGH!

$6.2

😪前排輸咗30萬

260k

過1球比我得唔得，當賭輸左

得十萬渣
早排daddy俾左十萬蚊我做生日禮物
人地已經十歲大個仔啦 識自己理財啦 一蚊都冇洗到

2百幾萬

同你差唔多

$112
利申2018 DSE

好似無人問你喎ching

106.7k

車厘妺 仲多過我幾倍la

呢度買層樓都唔夠

18300，儲咗兩個月

開個戶口有咩用

今次吹水大會係第幾屆？

我想咁架

300

舊圖收返埋啦

百零萬

$4180

1.2M

41個幾。

116hkd

9900k

5x m

認真0

$2200.00
認真，等出糧

$77 11號出糧

10700

6.6 出糧出左一星期

1500$

21000

我得一百萬現金
依家日日數緊
無洗過

巴打出嚟做咗幾多年嘢

三千六百零九萬八千八百零九港幣

未過30歲

做盛行呀 好搵得

係

暫時條數同人工吹水大會唔夾喎，揾人搞搞去呀。

個班ibank fg ibd 70k去左邊

我男朋友上次比張卡我 我一睇得$0.80 屌

$24

$5.65

仲有10日先出糧

上邊幾條友 擺明將公司 account 擺上嚟

願聞其詳

232.7 應該要扣多50 fk

30萬

47.7

3

偷圖 好多張N年前見過

128.8

幾時先夠首期買層似樣嘅樓

78.41 HKD
利申：冇Credit Card 付屬都冇

74978

21107.02

50萬

703.6

多你兩蚊

$11.67
戶口有過千萬係咩感覺

連登真係多乞衣

0,無户口

嗰post 好治癒
諗住自己得四位數已經無生存意義，睇完有啲動力了

32.1

0.00.70

我是垃圾

剛出糧,未供樓未交卡數家用,乜支出都未俾
岩岩好10皮

咁岩既...我都係17.x
同你唔同既係，我而家仲係

62.x

全副身家剩返2700....

00

50k
利申：17歲

唔知做乜會負咗我300幾蚊

HSBC 11.2
PayMe 43.6

3.59...

開學啦，早啲瞓。

$72.4

趕唔切落返去？

3000

-40000卡數

Hannah絲

加埋daddy 7.5 m

買左幾耐

$1，啱啱好可以食「一蚊勁辣指天椒炆雞」

得個幾舊水 唉 唔撚想做人啦

有個小問題係禁唔到出黎

突破盲腸

無銀行户口

認真 $19.8

2千幾

放低$16挑機

51k都講出尼 以為加個 就好撚小錢

1000掛

學生做咗半年parttime儲得6000
雖然洗咗幾千買啲無謂野

$10k
ps.無正職 20歲半廢青 前排試過戶口得3位數

$1000
真
份工得11k
文員
Fg

幾球

$37.2

11萬
仲有成皮幾野卡數未清

3m

-51.34

之前十幾期至二十萬，炒股同牛熊搞到冇曬得返幾萬蚊。

大家唔好亂買牛熊

利伸萬幾蚊人工

升year2 31k

1881

你係輸在唔夠堅持
仲有幾萬蚊 點解唔積極啲搏埋佢？

笑，連登勿認真，當你講笑

唔係講笑
富人要投資
窮人要投機
戶口剩低幾萬蚊對你有咩意義？ 你講

105.26

5.13

-4,636,251

1.6m

$0

無返工咩？

仲有三日先出糧

駛乜改圖，我個往來戶口都係我1仙，要開支票先轉錢入去

600k

$2.1